{
  "Title": "一番赏管理系统",
  "Brand": "一番赏",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Your email address": "请输入邮箱地址",
  "Your password": "请输入密码",
  "Remember me": "记住我",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Login": "登录",
  "The provided email and password combination does not match any user.": "用户名和密码不匹配。",
  "PASSWORD RECOVER": "密码重置",
  "Enter your email address to recover your password.": "请输入邮箱地址重置您的密码。",
  "Email": "邮箱",
  "Send reset link": "发送重置链接",
  "Return to Login": "回到登录画面",
  "Dashboard": "首页",
  "Users Manager": "用户管理",
  "Authority Manager": "权限管理",
  "Machine Manager": "售货机管理",
  "Machine List": "售货机一览",
  "Machine Stock": "售货机库存",
  "Machine Lottery": "售货机一番赏",
  "Machine Log": "售货机日志",
  "Product List": "商品一览",
  "Lottery Manager": "一番赏管理",
  "Profile": "用户信息",
  "Logout": "退出",
  "Prev": "上页",
  "Next": "下页",
  "Total": "总页数",
  "Add New": "新增",
  "More actions...": "更多操作...",
  "Delete": "删除",
  "User": "用户",
  "User list": "用户一览",
  "Search for user": "邮箱地址、姓名",
  "Email Address": "邮箱地址",
  "Full Name": "姓名",
  "Role": "角色",
  "Created At": "创建时间",
  "Last Seen At": "最近访问时间",
  "Confirm": "确认",
  "Are you sure want to do this?": "确定要这么做吗?",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Alert": "通知",
  "Close": "关闭",
  "Edit user": "修改用户",
  "Add user": "新增用户",
  "Select one": "请选择",
  "Submit": "提交",
  "The provided email address is already in use.": "邮箱地址已被使用。",
  "Role list": "角色一览",
  "Code": "代码",
  "Desc": "角色名",
  "Updated At": "更新时间",
  "Search for role": "代码、角色名",
  "Edit role": "修改角色",
  "Add role": "新增角色",
  "Modules": "模块",
  "The code duplicated.": "代码重复。",
  "Product": "商品",
  "Search for product": "商品名",
  "Picture": "图片",
  "Name": "名字",
  "Category": "分类",
  "Add time": "增加时间",
  "Last update time": "更新时间",
  "Product detail": "商品详细",
  "PPID": "产品ID",
  "SKU": "SKU",
  "Market price": "市场价格",
  "Manufacturer": "制造商",
  "Model": "规格参数",
  "Package length": "包装长度",
  "Package width": "包装宽度",
  "Package height": "包装高度",
  "Description": "描述",
  "Get product info": "获取商品信息",
  "Add product": "增加商品",
  "Add product placeholder": "输入产品ID，每行一个",
  "Lottery": "一番赏",
  "Lottery list": "一番赏一览",
  "Search for lottery": "名字",
  "Status": "状态",
  "Price": "价格",
  "Card total": "奖券总数",
  "Add lottery": "增加一番赏",
  "Edit lottery": "修改一番赏",
  "BannerImg": "Banner图片",
  "TopImg": "置顶图片",
  "Resolution": "分辨率",
  "Media Upload": "图片上传",
  "Confirm edit": "确认修改",
  "Drop files here or click to upload.": "拖动文件到此处或单击选择文件上传",
  "Awards setting": "奖项设置",
  "Award": "赏",
  "Amount": "数量",
  "Select level to add": "选择要添加的奖项...",
  "Product Select": "商品选择",
  "Machine": "售货机",
  "Machine ID": "机器ID",
  "Location": "位置",
  "Inventory": "库存",
  "AI status": "正常/维护状态",
  "OO status": "在线/离线状态",
  "Assign time": "分配时间",
  "AI time": "状态改变时间",
  "Search for machine": "机器ID、位置",
  "Machine detail": "售货机详细",
  "Sale count": "最近7天销量",
  "Software version": "软件版本",
  "Upgrade time": "升级时间",
  "Add machine": "增加售货机",
  "Add machine placeholder": "输入机器ID，每行一个",
  "Get machine info": "获取售货机信息",
  "Search for machine stock": "机器ID、SKU",
  "Quantity": "商品数量",
  "Mismatch quantity": "不匹配数量",
  "Reserver quantity": "预留数量",
  "Take Out": "取出",
  "Search for machine lottery": "机器ID、名字",
  "Time title": "期数",
  "Coming soon": "即将到来",
  "Sold out": "已售磐",
  "Selling": "在售",
  "Take Effect": "生效",
  "Add machine lottery": "新增售货机一番赏",
  "Machine lottery detail": "售货机一番赏详情",
  "Card remain": "奖券剩余数量",
  "Total amount": "总数",
  "Remain amount": "剩余数",
  "Sort": "排序",
  "Refresh stock": "刷新库存",
  "Refresh machine": "刷新售货机",
  "Sales List": "销售一览",
  "Sales": "销售",
  "Order list": "订单一览",
  "Search for order": "订单号、机器ID、商品名",
  "Order No": "订单号",
  "Buyer nick": "买家昵称",
  "Goods name": "商品名",
  "Goods price": "单价",
  "Goods num": "商品数量",
  "Total fee": "总费用",
  "Export": "导出",
  "Stock": "库存",
  "Log": "日志",
  "Search for machine log": "机器ID、一番赏名、商品名、描述、操作者",
  "Lottery name": "一番赏名",
  "Level": "奖项",
  "Product name": "商品名",
  "Num": "数量",
  "Operator": "操作者",
  "Operate time": "操作时间",
  "Disable": "失效"
}
